四強 100000000000000000000000%利曼巴祖

唔撚使睇

首回合爆冷

次回合
100000000000000000000000%利曼巴祖 出線